物資已到黃金商場，深水埗電子特賣城會唔會封鋪

特賣場群組

夠唔夠人手同時封兩區

香港人已被馴服唔會反抗，一隻鐵欄加兩隻狗配槍已經守到

政府點會唔夠人

間野直頭駁屌
有咩理由唔夠人就叫人去
每日放工消毒得個一次有能用咩
病毒會等你消毒埋先出黎咩

有OT錢你慌無狗隻舉手

有無圖？